垃圾連登仔連網戰都輸比人

無撚用

垃圾樓主連Yahoo都理

5位數P牌
大家知咩事
CD-ROM無啦啦出po

on9仔先用yahoo

連d阿婆都投唔贏佢 笑死我

連同d阿婆投票都投唔贏 笑死我 仲話連登大軍

YAHOO個D...算把LA

得鳩閒理d 無人睇嘅野咩on99

好多中間派都會睇yahoo 新聞，所以唔好俾班仆街帶到風向，一齊推爆佢

好多傻仔淨係識得活係自己世界，得呢位仁兄識野

激將法

投呢d分分鐘有用過白宮聯署

呢啲垃圾不記名任撳嘅問卷，得廢老5毛先有時間做

一齊活係連登仔圍爐自J的世界

唔好再回5毛post